{
    "*This setting does not affect the graph or files*": "*此設定不會影響圖表或文件*",
    "*This setting takes precedence over other settings.*": "*此設定優先於其他設定。*",
    "Advanced options > Select locale": "高級選項 > 選擇區域設置",
    "All date format demo": "所有日期格式示範",
    "Common settings": "常規設置",
    "Display relative time on hover the journal link": "懸停在日誌連結上顯示相對時間",
    "Emoji icon: Win + . (Windows) or Cmd + Ctrl + Space (Mac) to open the emoji picker / Tabler Icons: https://tabler.io/icons (Copy HTML char code)": "表情符號圖標：Win + .（Windows）或 Cmd + Ctrl + Space（Mac）打開表情符號選擇器 / Tabler 圖標：https://tabler.io/icons（複製 HTML 字符代碼）",
    "Enable selected date format": "啟用所選日期格式",
    "Icon > Adds an icon to dates that match that separator": "圖標 > 將圖標添加到與該分隔符匹配的日期",
    "Icon > Set icon (if journal is before than that year)": "圖標 > 設置圖標（如果日誌早於該年）",
    "Icon > Set icon (if journal is later than that year)": "圖標 > 設置圖標（如果日誌晚於該年）",
    "Icon > Year separation": "圖標 > 年份分隔",
    "Localize the day of the week": "本地化星期幾",
    "Open the dialog on click": "單擊時打開對話框",
    "Apply date format style": "將選定的日期格式的顯示樣式應用到 UI（不會改變頁面名稱/檔案）",
    "Apply the visual style (weekday/format) of the selected date format in the UI only. Does not change page names or files.": "僅在 UI 中套用所選日期格式的視覺樣式（星期/格式）。不會更改頁面名稱或檔案。",
    "Date format": "日期格式",
    "Choose how dates are formatted for display in the UI.": "選擇在 UI 中顯示日期的格式。",
    "Show date format examples": "顯示日期格式範例",
    "Open a dialog that shows examples of each date format.": "開啟一個對話方塊來顯示每個日期格式的範例。",
    "Locale (advanced)": "區域設定（進階）",
    "Override the locale used for localized dates and weekday names.": "覆寫用於本地化日期和星期名稱的區域設定。",
    "Localize weekday name": "本地化星期名稱",
    "Weekday length": "星期名稱長度",
    "Force short or long weekday names (this overrides other options).": "強制使用短或長的星期名稱（此選項會覆蓋其他選項）。",
    "Show relative time in tooltip": "在工具提示中顯示相對時間",
    "Use relative date as main text": "使用相對日期作為主要文字",
    "Show relative labels (e.g. 'Today', 'Tomorrow') as the main text in eligible elements.": "將相對標籤（例如「今天」、「明天」）顯示為適用元素的主要文字。",
    "Relative days — past": "相對天數 — 過去",
    "How many past days should be shown as relative labels (e.g., 'Yesterday').": "過去多少天顯示為相對標籤（例如「昨天」）。",
    "Relative days — future": "相對天數 — 未來",
    "How many future days should be shown as relative labels (e.g., 'Tomorrow').": "未來多少天顯示為相對標籤（例如「明天」）。",
    "Display icon for dates": "在日期顯示圖示",
    "Year range for icons": "圖示的年份範圍",
    "Icon for older dates": "較舊日期的圖示",
    "Icon for newer dates": "較新日期的圖示",
    "Select date format": "選擇日期格式",
    "Shorten the day of the week": "縮短星期幾",
    "Switch to style of the selected date format": "切換到所選日期格式的樣式",
    "⚠️ It cannot be used when creating links. Create it based on the user date format.": "⚠️ 創建連結時無法使用。根據用戶日期格式創建它。"
}